Het schilder was stil en preoccupeerde.
Er was een somberheid over hem.
Hij kon dit huwelijk niet verdragen, en toch leek het hem beter te zijn dan veel andere dingen die mogelijk zijn gebeurd.
Na een paar minuten, ze liepen allemaal naar beneden.
Hij reed in zijn eentje weg, zoals het was geweest gearrangeerd en keek naar de knipperende lichten van de kleine brougham erin voor hem.
